9張圖展示出現今香港

來源: Pawel Kuczynski

高質！！！

唔明

...

#5, #6都block咗，唔使理

話唔明嗰d個腦到底用嚟做乜

最底果張係馬英狗？

第8張即係點

有人蠢D睇唔明姐 洗唔洗BLOCK

貓捉老鼠呢個行為, 幫緊當權者提供gear, 我咁理解

坦克貓追老鼠果張唔明

你話我知呢9張圖係邊個地方唔係咁仲好啦

日本已經唔係啦

Prove with evidence, okay?

Prove到其他國家係咁又點？
而家講緊香港呀文盲

7係咩

propaganda

giving gear

一條友控制哂所有嘅媒體報導。
簡單啲講：媒體姓党。

講到外國一定好過香港咁
人地作者原意都唔係講香港啦

中晒

屌你老母臭閪其他國家關唔關topic 事，為拗而拗同你個臭閪老母慢慢扭計啦柒頭

樓主同幅圖都無指明咩國家係 咩國家唔係啦
你自己加插比較意識落去就賴人話指香港最差 其他國家最好

明明9幅圖都係嘗試描述社會狀況
自己心諗臭蟲論就怪人

起碼以前香港唔會中哂九張圖呀！

呢d圖真係好正，以前讀書讀西史最鐘意做呢d圖既題目
Btw咁都唔明既人真係腦裝屎

咁依家個po係講緊香港係咁，係唔撚係唔識字

勁

呢9幅圖或者對於香港無獨特性
但足以形容香港嘅處境

人地一定唔係為香港現況特定而畫
但呢就代表呢啲畫無能力形容香港?
上面班要prove甚麼的 到底有無腦?

唔明都唔得 仲要屌到人聲都唔敢出 問都唔夠膽問
連登仔真係

Btw跳崖嗰幅真心唔明

在極權的運作下作為白老鼠的香港只能一直在極權的治下向前跑，因為你只要一旦停下來被抓，當權者就能把你任意殺害

請留意坦克是一直在動的，表示這個循環並不會停止

每個人既注解都唔同 唔需要屌人 不如大家都分享各自睇法仲實際 唔明有咩咁出奇 唔通你覺得你既諗法同作者100%一樣咩

九張圖放落全世界都得喎

全世界

9張圖展現出現今各地社會

我個睇法係外強中乾 出面望落去仲好似係架坦克 但入面其實剩係靠兩隻小動物去運作 提供動能

巴打個個似d

高質回覆

連登應該整個智力測試先比註冊。

睇完回想起以前做果啲歷史漫畫題，

估唔到如今我都係漫畫題中的一份子。

你睇下Disney 當年點幫美帝打ww2

第5張咩意思

唔止香港嘅，講低頭族，講羊群效應，講口交部
有人有電話嘅地方都普遍有呢種情況
所以唔洗踩港，全世界都累鬥累

如果整，你肯定自己仲係度？

其實個作者香港都未黎過
通常依d漫畫會有hints係指咩地方
就咁睇應該係講緊俄羅斯個邊？

1. 少數肯發聲的有志之士被逼害鏟走,但大多數人繼續選擇不理會低頭沉默/只顧玩手機;
在現今人類沉迷於智能手機社交網站,讓人失去創意/個個變得倒模一樣被修剪
-->香港政府/法庭對付抗爭人士 ; 現今世界
2. 正義女神戴上眼罩代表一視同仁 所有人都接受公平審訊, 但呢度諷刺個法官判決真係盲咗眼
--> 楊法官等等判決
3. (經常沉迷睇電視的人)電視(傳媒)講乜,你就跟住中伏信以為真
-->藍絲信染紅傳媒,黃絲有一刻信釘腳佬?,白鴿=白鴿黨 ??
4. 比個假希望你,等你以為努力向前就可以邁進目標,其實根本不能(連水都冇)
等你浪費時間
--> 民主? 買樓?
5. 你無形間不斷將利益(如輕輕推碟)送比大財團 同時讓自己不斷被剝削 窮到連碟都咬;
大財團/當權者享受得津津有味,你就繼續用極度溫和態度(如輕輕拉碟)慢慢爭取
比我啦好唔好 當權者見自己食晒你啲野你都仲和理非非 理撚你繼續食
你咪keep住細細力拉囉 結果慘到自己咬碟or(自殘去無聲抗議)
--> 吸血地產商vs窮人 資源;共產黨vs香港人 民主
6. 雖然看似有的投票夠晒民主 不過啲人思想仍然羊群效應盲從當權者心態去投
--> 廢佬藍絲掌心雷蛇齋餅粽盲投民建聯
7. 當權者左右(軚盤)傳媒報導 -->香港傳媒染紅
8. 當權者坦克向前(使用武力),其實你也是當中的幫兇,(或者老鼠是給你的小利益)
-->賣港狗官/廢佬藍絲蛇齋餅粽
9. 當權者成日出言恐嚇人民 讓人民因畏懼而屈服
-->一眾狗官/乜乜政協,代表,國家主席經常講狗話恐嚇香港人

鳩估
-->代表套落現今香港

呢d就係連登式民主
永遠同自己意見/立場唔同就屌鳩人
叫人點支持得落？

好撚低質下

無圖可以展現出共産主義社會
黨：乜你可以有權評論國家咩
跟住下場大家都知

2 6 7 9
好撚中

呢d圖冇說明文字同解釋就係要比人各自深思，根本冇標準答案
上面有d人懶醒屌人睇唔明，你地又醒得去邊

sosad

問咩意思個堆 應該直接逐晒出連登

你老豆張曉明是旦寫幾隻字都有錢，你憑咩話人呀，賤種支那豬

就係因為冇標準答案，所以根本冇「明」「唔明」
其實你解做乜野都冇問題
一句答我唔明只係拒絕思考，比model ans養大

再者，表明佢係連連規矩都唔識，不凸止仲要聲大夾惡「唔明唔得呀？」，要人解個「答案」等佢明
我又見唔到有咩位站得住腳

呢d濕鳩圖個個都懶有共嗚
笑人唔明個d每張都講下啦
咪扮明咪扮了解香港現況呀

正可以扑柒低智商，清高撚!

呢啲圖都引到五毛入黎，到底當權者有幾怕or班垃圾中国人有幾窮

吾明都吾得。。。